男人老狗，仲白撚過d女😞

如題..... 搞到吾夠膽溝女，點算😞

on9白過d女有咩問題

吾你老母咩

吾你老母

俾仔溝唔好咩
乜都唔洗煩

吾你老母

咁白死撚左佢啦

白痴

屌你老母臭閪

一白遮三醜

吾你老母咩 我喺女都唔比你溝啦 5p仔

返5p啦屌你